完全無睡意

望一望個鐘先知4點

無睡意 硬漢子

啱啱先歸家

去MK玩屎

樓煮女仔來㗎

ching辛苦晒

早抖了

唞

早安

早晨

為什麼不想睡？
心太軟

你好你是台灣人嗎 我是林宥嘉老婆

妳好
宥嘉老婆

你好！！！

香港加油

多謝

自然醒 Wake Up
baby

最喜歡想自由和船

《船》

Be part of yuda

乜9名來

Yuda.

咩毒撚嘢來

My soulmate

散步紐約街頭 快要吻的時候
閃耀妳唇上的溫柔 怎麼忽然變成 電鑽鑽頭
一樓四樓七樓 Stereo大合奏
成年以來一直 睡不夠 幹嘛休假樓上總有人 裝修
一覺～ 睡到自然醒過來 不管 這個胡鬧時代到底有多壞
只想在潛意識 第六層內 沒有心情 不出來
說來～ 這個事情也奇怪 只要三步之內有妳在
我拳頭 就放開 睡得像小孩
有人按錯門鈴 有人打錯電話
有人製造喧嘩的八卦
麻煩大家讓我靜一下 好嗎
一覺～ 睡到自然醒過來 不管 這個胡鬧時代到底有多壞
只想在潛意識 第六層內 沒有心情 不出來
說來～ 這個事情也奇怪 只要三步之內有妳在
我拳頭 就放開 睡得像小孩
一覺～ 睡到自然醒過來 不管 這個胡鬧時代到底有多壞
世界變得再快 是非成敗 一旦抱妳入懷 置身事外
一覺～ 睡到自然醒過來 不管 這個胡鬧時代到底有多壞
只想在潛意識 第六層內 沒有心情 不出來
說來～ 這個事情也奇怪 只要三步之內有妳在
防護罩 就張開 睡得像小孩
最近睡得很壞 最好妳搬過來

=yourself

才不介意妳又忽略我
眼睛忙著儲存妳笑容
妳身邊那麼多愛妳的朋友
我哪會遺憾什麼

只在乎妳偶爾的沉默
耳朵聽見有暗潮洶湧
有沒有什麼心事要對我說
我已等候那麼久

快樂時妳不用分心想起我
難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁
我覺得這樣 也算擁有

只在乎妳偶爾的沉默
耳朵聽見有暗潮洶湧
有沒有什麼心事要對我說
我已等候那麼久

快樂時妳不用分心想起我
難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁
我就擁有妳 一些些什麼

快樂時妳不用分心想起我
難過時請一定記得聯絡我
讓我分享妳的苦 帶走妳的憂愁
我只求這樣 把妳擁有

傻蟹

Fuck off-.-

敗走又返嚟

做鬼佬？-,-

五點啦屌

咁就瞓啦屌

Wubba lubba dub dub

愈來愈唔好睇

but Taiwan is not China

你又做咩唔瞓

ON LUN9
女人夜瞓聽皺皮

one chi na

one hong kong
one taiwan

瞓唔著

日日都無，有咩根治方法？

天生麗質 瘡都唔多粒🤗

同問

打個飛機會好小小試下

無得打

happy hong kong if no china

taiwan people need to be far away from china too

汁濟會唔會好小小？

we dont need to run and hide
chi na has to end its life

會

搵到對手未

人人都有對手

how are you lately?

對手唔知放係邊好

all my life just fight with KMT, wish taiwan can far away from china
just so sad to hear from hongkong
tear for hongkong for so many times

Take care啦

disgusting everything in a gentle way

斬咗佢？

你都係

我都係

幫幫手ok,斬唔到右手，左手已斬。

點算

用埋腳啦

過多陣出街食個早餐

無胃口

HK girl is so strong fight to china

唔幸福

so sad when i saw HK youth people be catched by HK popo